蕭生唔舒服

傷風

蕭生一瓜
世界大亂

好人要快啲好番

（更新名單）【twitter繼續要人！】（外國議員怒插中共人權問題；新疆機密名單外洩

幫手入去 rt + like + reply

即係佢舒服

蕭生保重身體

Take Care